老娘的草根飯堂 - 蒜頭的處理 – 油浸蒜蓉/乾蔥蒜蓉醬/氣炸乾蔥蒜片

搬左新屋後見有時間就開始處理下廚房既野
買左一大堆乾蔥同蒜頭
整定油浸蒜蓉同乾蔥蒜蓉醬，順個便整少少氣炸乾蔥蒜片
呢d整好左可以擺好耐，買現成既又貴又有防腐劑！

文字版食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

午安午安
很喜歡見你

午安午安
很喜歡見你

幼稚園午安歌

蒜頭咁放到幾耐？

蒜頭可以擺咁耐咩

食到口臭

Ok

讚

午安！

我真係放好耐！
個幾兩個月，放到用晒為止！

撈左油，無掂水係可以放好耐

個乾蔥蒜蓉醬用油炒過都係可以放好耐！

不過記得放雪櫃！

有咩所謂～我自己聞唔到

好耐無見

老娘 雞排點整

我好鐘意乾蔥蒜加豉油點雞肉

老娘隻手洗咗幾耐

你太耐無入飲食台！

雞扒可以做好多野……

照燒，唐揚，咖喱

我成日都一塊切半，醃好就拎番公司連菜焗！
又平又好食！

食得咁清

蒜夠乾身飽滿，唔洗拍其實好易搣，又唔臭

係我搣搣下吉左入指甲肉，痛到仆街

有冇片

其中一味餸嚟

要諗下整咩好！因為真係好簡單……

我愛蒜頭

油浸蒜
屋企無攪攪機係咪就咁切碎d 蒜放入樽用油浸過頂都ok